ou 好似有手足情緒不穩？

ou jcc 頭先大叫一聲 好似發泄緊
有無人其他人去睇睇 注意安全

有無jc手足去了解下? 邊層?

有無手足幫手

推

咩情況？

Tui

希望只係唱肥媽

無事啦
只係原來有人練打鼓 搞到起JCC 都聽到